湖北老翁桌上追打飛蚊 踩空摔折顱骨險喪命

湖北老翁桌上追打飛蚊 踩空摔折顱骨險喪命

臨近夏天，又到害蟲滋生的季節，惟在撲滅害蟲之餘，有時也要注意自己的自身安全。湖北武漢市武昌區一名68歲的劉姓老翁，前天在家中休息時，因不堪受滋擾，站到桌上追拍飛蚊，結果失足墮地導致顱骨骨折、腦出血。所幸劉翁的老伴及時發現，迅速將其送院搶救，目前劉翁已脫離危險期，仍留院接受治療。

劉翁表示，當日中午在家中的客廳閉目養神，不料竟飛來一隻蚊子，在他的耳邊嗡嗡作響。他不堪煩擾，遂嘗試將蚊子拍死，惟蚊子不但躲過，更愈飛愈高，他於是爬到桌上追打，期間不慎踩空重摔在地，後腦撞地後當場失去意識。

急救中心的醫生表示，中老年人的關節功能容易出現退化，身體的靈活性和柔韌性都有所下降，爬高或劇烈運動時，很容易出現骨折等意外傷害，待別是攀高取物、擦窗戶等動作，對於中老年人都屬於危險動作，應該盡量避免，「中老年人在行動時一定要注意慢、穩，防止滑倒和摔倒，並及時補充鈣和維他命D」。

屌~ 險喪命
死左就話啫

可惜。

無死到。

慕夜飛鷹？